［有圖！］今日約左個ptgf好撚正！！！！

咁正點會益你地

唔回死全家！！！！！！！

屌你老母

其實呢啲如果有身材, 可以去服務失目人士

Block

正皮引伏啦屌
識唔識玩架

你老母好緊好正

Sorry，冇可能

dllm

叫紅連約佢出嚟

手天使

係咪好正

借刀

on9

大家唔好比膠
比正皮好無?

屌唔小心見到架

屌你老母

做咩放你老婆出黎?

咁撚正
樓主一定屌撚到啪啪聲

你老母黎

?

屌你老母
( Show Blocked User - 我是猫 )

你無撚野呀

有病睇醫生

你地點話我都好
起碼我有自信美

那來的自信

屌你

痴線

有無哥哥想試下脷環

樓主約佢出黎真係為民除害 造福人群

樓主死全家

哦

有無ching想約佢出黎

Dllm

回囉

無身材可以睇下？

好撚正 想屌

大把

你都係想我屌你老母姐 出聲囉

你要死全家10次

好囉

食屎

D人真係好識食

樓主老母排隊比人屌緊

任睇

屌真係有人約 cls

CLS

我屌你老母咩

呃鳩屌

好似呀ben

笑左

睇到相之後打左個冷震

祝你死全家

他朝君體也相同

你都係我比粒膠你姐

回到你死全家

留返俾你享受

no thanks

哇

( Show Blocked User - 我是猫 )
死on9仔
唔撚洗見到你條衰相

好撚正

唔好等啦
上啦

hoo

我屌

特登去search都叫唔小心

blocked

重口味

睇tag見到啊ching

早知唔碌落去啦

好撚豬

會窮

可能賣身材呢人地

好多人DM渦ching

我屌你老母啊

回唔回樓主都死全家

我有比你屌架！

不能只有我

負皮係我比既 ON9

Show Blocked User - 我是猫

屌

識食

...

至少有100人要死全家

樓豬要走啦
遲D再同你地玩

記得出賽後報告

好撚正啊
快d幫我含

fXXK

樓主死全家！

無心情正皮引伏

除左講：屌你老母之外，我都唔知講乜鳩野好

屌你
唔撚係約佢啊

正評唔落

屌你老婆

ON9

仆街冚家剷

屌你老母咩

樓主屌你老母

屌撚到你老母生子宮頸癌

性感厚唇

read.

係咪借刀黎㗎

屌你老母臭化西

Show block user

條女好明顯比人借刀啦
點會#埋自己學校名啊

Blocked

金童玉女

其實五官都正常
只要肯打扮下應該會變普通樣

成個post都係地雷

驚已報

河馬

This on9仔

DLLM

你都係想我屌你老母姐

你老母都好正

屌到樓主老母反肚

好撚似哈利波特騎士公車果隻野

pk

負評我俾

睇下睇下有啲 Sad

.

慘 比人借刀

屌你閪

引用此留言樓主死全家

我對眼. PK

o哂

想睇身材點修長

回左樓主死全家

伯友條隊好長

垃圾樓主

個鼻

嘩 咁都出黎做

收皮啦

屌樓主老母好過屌呢條醜女

咁多負皮都知唔係好野,不過入黎放低負皮同想屌樓主老母個臭閪然後上一頁

天滅樓主

我屌柒你老母

咁撚樣都出黎做

樓主死全家
負評上一頁

屌動物

不能只有我看見

救撚命

Help

屌你戇鳩仔 翻青山啦

幾多回覆 樓主全家死幾次
樓主唔洗多謝我幫你手乞回覆

自信美 失覺曬

屌你老母臭閪

屌樓豬老母

痴撚線

豬黎架喎

玩單機啦垃圾

Qq

屌你老母 樓主死全家

好正

唔差吖 angelababy整容之前都係咁上下

戇鳩仔

做乜學埋我d野

樓主老母咁正做咩收收埋埋？
排到去對面海

ok

屌你老母垃撚圾

仆街

回左樓主同佢屋企人生花柳死

出現了
幾時又出on9笑話？

樓主老母比人屌左幾多次先至生到樓主呢個ON9仔出黎

屌你老母！

屌你老母 講野咁毒

同俾人打個毒撚一樣好有自信

吊你老母

On9

你真識食

樓豬老母好忙

屌你老母

Read

樓主真係好撚狗 死全家啦你

你老味

樓主一定死全家

樓主

幾多人屌緊你老母呀

我屌你老母

恭喜你全家

借刀味濃

白痴。。。

食屎狗

diu u l m

負評 上一頁

頂你

仆你個街

祝樓主年年有今日

正你老母

屌你老母個老母個臭閪

你將來老婆一定會係咁既樣

屌...會窮

屌你老母 閪鼻

點解唔係正評引伏

屌你老母樓主死全家

你老闆丫

你老母好多水

放你自己條女張相出黎做乜

。

( Show Blocked User - 我是猫 )

𨳒你老母

屌你老母 你全家已死

實回你
叫你死全家！

豬八戒 鼻頭厚 包包臉 總之成個樣好肉酸

我屌你全家

樓主爛賓周

屌完爛賓州

會窮😂

。。。

約果班人平時食開屎？

條女餓死未

食屎啦你

ON撚9

嚇撚到我成個跌左落床

有無咁驚嚇呀ching

凸

你死全家

入黎為左留下負評

屌你老母。樓主啲屋企人死撚晒未

咁都有market

屌你老母比啲咁嘅野我睇

屌嚇撚死

樓主俾人屌到潛咗水

樓主做咩放自己女朋友相出黎

你老母幾正

樓主你死完全家自己撞車半身不遂

無
有野做唔得閒上姐

咁毒

祝你同隻雞百年好合， 永結同心

似俾人挽多啲

正

屌你老母呀

祝你生性病啊！屌你老母

煩

嚇死人咩

樓主識食

我睇左啲咩

冚你個家鏟

block

樓主真識食

( Show Blocked User - 我是猫 )
樓主唔覆死全家，不過覆左都冇人知

樓主走上左條不歸路

仆街啦你

屌那星

屌你老味
Block 柒你先

屌你老母

你都係想咁姐

嘩

你老母個講呃

樓主我屌你老母

唔係喎，呢d樣喺泰國好受鬼佬歡迎

似係忽撚左

屌你老母 狗黎

笑撚死

樓主佢出黎先

Ben哥？

企開d啦

我屌你老母呀樓主

回啦回啦
屌你老味閪

同你天生一對

屌你老母 胖妹都靚過佢呀

咁少圖

真係要屌你老未

我屌臭你老母咩

樓主中意屌鼻好撚痴線

果然百貨應百客

仆街 點解呢條女咁熟口面 我好撚驚

樓主好依尾嘢

( Show Blocked User - 我是猫 )
Dllm

垃圾POST

回左
樓主死全家

Um...

我diu你個嘴啊

on 9

有人回樓主
樓主死全家

樓主老母hi

玩你老母 重正皮引伏

Lm

這

On99

屌你老母, 仲要遮名, 一陣真係搵到佢又要洗多次眼, 伏上伏

父子相認？

晨早流流睇d咁嘅嘢

屌你老母

block柒你老母

見到第一張都知唔惦啦

垃圾

自信美

不能只有我看到

臭雞

樓主請屌埋小弟果份

有無包膠

wadiu

🙋🏿‍♂️

借刀 屌你老母垃圾黎

my eyes.....

慘

Cls

咁撚索

嚇撚死

大波，窿窄，打聲好聽
咪熄燈都屌，起碼冇叫雞咁污糟

唔好玩啦..

On9當有趣

嗯

低能。。

明比人玩啦

屌老
你母

😃

屌鼻屌鼻

負皮唔是咁呃㗎

硬了，拳頭

今次讚唔落手

為左救老母

屌鳩你咩

屌你全家

樓主不如自貼 要靠笑人個樣生存

屌你呀

屌你咩

癲

我回你死全家

屌你老母食屎狗

On9 blocked

我屌你個老母個臭閪！

做乜post你老婆出黎

阿大哥，收返埋啦

回你老母

你睇撚住全家慢慢死

洗唔洗咁毒

屌 你 老 母

cls

幾錢

屌你啦

樓豬死全家

有冇餓到咁

樓主好波！

推到上1001

仆街啦你老尾

屌你，係都放個老樣D, 樓主死全家

真係有塊西就賺到錢

係咪得我覺得佢似Ben哥

你老母

做乜鳩

回左你死全家

食完飯想嘔

屌你條食屎狗

屌你老母臭化閪

垃圾樓主 blocked

Block 7你

樓主老母好忙

屌你個肺

回

屌你老母片牛肺

做咩post你老母上黎呀？

對唔住....

回左到你今日死全家

你死先

做咩撚野

連登仔咪又係會狗衝

On999

仆街啦

負皮

非洲血統

屌你老母點解咁多負皮我仲要入黎睇

Pig

真係好低質

咁多負皮仲要入黎睇 好撚犯賤

嘩屌

jed

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13